公道啲講句 香港女仔唔差

香港多靚女
有靚腳
聰明
除咗冇波同脾氣差之外 其他條件都幾好
唔俾你哋話佢哋

Thx

唔使多謝
講事實啫

J多兩年大家都英國見啦

認同
本人覺得自己樣靚腳靚
成個package都好好
但都係識唔到心儀對象😢

嘩
起你底你麻煩到癲果啲frd來

你係樣靚靚腳, 可惜你係男人呢

25歲女有層400萬自住居屋 咩條件既男仔先襯得起我？

除咗冇波同性格閪啲之外都幾好

性格西已經g9g la

性格閪已經足夠俾佢哋單身一世。

講到自己都中上樣有腰有腿，有仔溝就唔洗係連登問啦。

屌你老母又係你 出黎隻揪

支持你繼續呢個疑似癲婆既疑似男user

男癲婆啊

但香港男仔好差
個個唔係賭錢就叫雞

本靚女認同

樓主好有做兵潛質

依然好多人溝
根本好多男人寧願做狗都要屌西

死港女屌你老母

有埋波

唔好呃自己
人總係有啲缺點嘅